2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論22 降格的牙mu

水手呢期不得了

今個星期對狀態一樣好既飛腳

9估: 水手下星期踢決賽, 聯賽冇野爭, 送分比飛腳都唔奇

10月20日日本職業足球聯賽
下午02:55湘南比馬 對 札幌岡薩多 Ch604
畸寶係咪傻撚左 同時段唔播我鹿對紅狗去播腎fc

柏

スターティングメンバー
GK 1 桐畑 和繁
DF 13 小池 龍太
DF 4 鈴木 大輔
DF 5 中山 雄太
DF 6 高木 利弥
MF 10 江坂 任
MF 8 小泉 慶
MF 7 大谷 秀和
FW 14 伊東 純也
FW 18 瀬川 祐輔
FW 9 クリスティアーノ

控えメンバー
GK 16 滝本 晴彦
DF 22 パク ジョンス
DF 39 亀川 諒史
MF 15 キム ボギョン
MF 17 手塚 康平
FW 11 山崎 亮平
FW 26 オルンガ

名古屋

スターティングメンバー
GK 22 ランゲラック
DF 23 青木 亮太
DF 20 中谷 進之介
DF 17 丸山 祐市
DF 3 櫛引 一紀
MF 28 玉田 圭司
MF 4 小林 裕紀
MF 15 エドゥアルド ネット
MF 25 前田 直輝
FW 7 ジョー
FW 10 ガブリエル シャビエル

控えメンバー
GK 16 武田 洋平
DF 29 和泉 竜司
DF 31 金井 貢史
DF 5 新井 一耀
MF 14 秋山 陽介
MF 47 相馬 勇紀
FW 11 佐藤 寿人

樓豬呢

新樓豬

終於有人開始9up

金崎樓豬

還我樓豬今野泰幸

月巴

鄉下地方有咩食？

G

樓豬

🇯🇵AFC U-19選手権🇰🇵
グループB初戦・北朝鮮戦
U-19日本代表スタメン発表

▼GK
谷晃生
▼DF
東俊希
橋岡大樹
菅原由勢
瀬古歩夢
▼MF
伊藤洋輝（C）
藤本寛也
郷家友太
▼FW
久保建英
田川亨介
斉藤光毅

支持下

提多次
飛腳4+15同時正選出場係未嘗一敗

柏 0－1 名古屋
【得点】名古屋：前田 直輝(前半35分

日本🇯🇵1-0🇰🇵北朝鮮
グループB 第1節
■得点者
⚽️8分 斉藤光毅

日本🇯🇵2-0🇰🇵北朝鮮
グループB 第1節
■得点者
⚽️8分 斉藤光毅
⚽️19分 伊藤洋輝

抽左禾鹿牙冠決賽波飛了

Final Japan 5 - 2 DRP Korea

抽左三星未

三星抽禾鹿

輸果兩球

清水

スターティングメンバー
GK 13 六反 勇治
DF 28 立田 悠悟
DF 3 ファン ソッコ
DF 4 フレイレ
DF 25 松原 后
MF 10 白崎 凌兵
MF 6 竹内 涼
MF 30 金子 翔太
MF 29 石毛 秀樹
FW 23 北川 航也
FW 20 クリスラン

控えメンバー
GK 1 西部 洋平
DF 26 二見 宏志
DF 32 水谷 拓磨
MF 11 村田 和哉
MF 17 河井 陽介
FW 19 ミッチェル デューク
FW 9 鄭 大世

広島

スターティングメンバー
GK 1 林 卓人
DF 33 和田 拓也
DF 2 野上 結貴
DF 4 水本 裕貴
DF 19 佐々木 翔
MF 30 柴﨑 晃誠
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 36 川辺 駿
FW 39 パトリック
FW 9 工藤 壮人

控えメンバー
GK 34 中林 洋次
DF 27 馬渡 和彰
DF 5 千葉 和彦
MF 14 森島 司
MF 18 柏 好文
FW 16 ベサルト ベリーシャ
FW 31 ティーラシン

鳥栖

スターティングメンバー
GK 20 権田 修一
DF 13 小林 祐三
DF 3 高橋 祐治
DF 33 ジョアン オマリ
DF 2 三丸 拡
MF 36 高橋 秀人
MF 14 高橋 義希
MF 6 福田 晃斗
FW 40 小野 裕二
FW 44 金崎 夢生
FW 9 フェルナンド トーレス

控えメンバー
GK 18 高丘 陽平
DF 23 吉田 豊
DF 5 キム ミンヒョク
MF 24 安在 和樹
MF 4 原川 力
FW 19 趙 東建
FW 22 池田 圭

仙台

スターティングメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 6 板倉 滉
MF 34 椎橋 慧也
MF 10 梁 勇基
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 40 関口 訓充
FW 16 野津田 岳人
FW 20 阿部 拓馬
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 2 永戸 勝也
DF 39 金 正也
MF 17 富田 晋伍
MF 23 中野 嘉大
MF 7 奥埜 博亮
FW 37 ハモン ロペス

3分

鳥栖3分

廣島肯出川辺駿

鳥栖失3分

第二球個中堅瀨古係黎自櫻花u隊
亦係日本中堅未來新希望之一

Ｇ大阪

スターティングメンバー
GK 1 東口 順昭
DF 3 ファビオ
DF 4 藤春 廣輝
DF 5 三浦 弦太
DF 13 菅沼 駿哉
DF 22 オ ジェソク
MF 7 遠藤 保仁
MF 10 倉田 秋
MF 15 今野 泰幸
MF 50 小野瀬 康介
FW 39 渡邉 千真

控えメンバー
GK 23 林 瑞輝
DF 14 米倉 恒貴
MF 25 藤本 淳吾
MF 28 高 宇洋
FW 11 ファン ウィジョ
FW 19 一美 和成
FW 9 アデミウソン

横浜FM

スターティングメンバー
GK 21 飯倉 大樹
DF 27 松原 健
DF 13 チアゴ マルチンス
DF 2 ドゥシャン
DF 24 山中 亮輔
MF 6 扇原 貴宏
MF 9 大津 祐樹
MF 14 天野 純
FW 19 仲川 輝人
FW 7 ウーゴ ヴィエイラ
FW 11 遠藤 渓太

控えメンバー
GK 30 鈴木 彩貴
DF 4 栗原 勇蔵
DF 44 畠中 槙之輔
MF 5 喜田 拓也
MF 8 中町 公祐
FW 25 ユン イルロク
FW 26 イッペイ シノヅカ

咁樣玩人啊大b

4+15不敗組合正選上陣

黃義助咁fit都唔出

横浜f・マリノス

飯倉
松原 チアゴ ドゥレ 山中
扇原 大津 天野
仲川 ウーゴ 遠藤
[サブ]
鈴木 栗原 畠中 喜田 中町 ユン イッペイ

【湘南】
GK
1 秋元陽太
DF
13山根視来
20坂圭祐
8 大野和成
MF
36岡本拓也
6 石川俊輝
34金子大毅
29杉岡大暉
FW
18松田天馬
38山﨑凌吾
7 梅崎司
(Sub)
21富居大樹
30島村毅
32新井光
41ミキッチ
15野田隆之介
23高山薫
50小川慶治朗

【札幌】
GK
25ク・ソンユン
DF
35進藤亮佑
10宮澤裕樹
5 福森晃斗
MF
14駒井善成
8 深井一希
27荒野拓馬
38菅大輝
9 都倉賢
18チャナティップ
FW
48ジェイ
(Sub)
1 菅野孝憲
20キム・ミンテ
32石川直樹
19白井康介
26早坂良太
41三好康児
6 兵藤慎剛

浦和

スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 31 岩波 拓也
DF 2 マウリシオ
DF 5 槙野 智章
MF 46 森脇 良太
MF 16 青木 拓矢
MF 3 宇賀神 友弥
MF 15 長澤 和輝
MF 10 柏木 陽介
FW 30 興梠 慎三
FW 9 武藤 雄樹

控えメンバー
GK 28 福島 春樹
DF 17 茂木 力也
MF 22 阿部 勇樹
MF 29 柴戸 海
MF 7 武富 孝介
FW 19 アンドリュー ナバウト
FW 20 李 忠成

袋傻馬出嚟面對

鹿島

スターティングメンバー
GK 1 クォン スンテ
DF 22 西 大伍
DF 5 チョン スンヒョン
DF 3 昌子 源
DF 16 山本 脩斗
MF 6 永木 亮太
MF 40 小笠原 満男
MF 25 遠藤 康
MF 32 安西 幸輝
FW 8 土居 聖真
FW 18 セルジーニョ

控えメンバー
GK 21 曽ヶ端 準
DF 23 小田 逸稀
DF 39 犬飼 智也
MF 26 久保田 和音
FW 14 金森 健志
FW 19 山口 一真
FW 9 鈴木 優磨

小笠原

聖真又先發

昌子源回歸

5連勝竟然受讓平半有古怪

送錢比你洗啊

輕鬆唔入

又北川航也

廢撚到托柒

鳥栖1-0

淫鳥 0:1 鳥妻

野津田1-2
上啊

你地冇野爭 咪25ok?

ACL
絕不送分

正式宣布，川崎冠軍

石源2-2
絕不送分

捐人不利已

又黎𠝹分論

佢自己迫害紅狗

西亞狗紅牌未

𠝹分 啪啪啪 𠝹分 啪啪啪

我川又有得舉膠牌

木盤呀

垃圾川風扇質素

係

696贏唔到仲好講 獎都放埋你個邊

𠝹走腥苔

我不嬲話禾鹿上年抵輸喎

暫停

J1での浦和対鹿島の通算55試合では、浦和が16勝9分30敗と大きく負け越している。

原來696係J1入面贏得紅狗最多既球隊

半場統計

3點半踢嗰幾分鐘

代表帰りの北川航也が１Ｇ１Ａで清水の勝利に貢献！広島は優勝が遠のく手痛い３連敗

muto

黃義助一出黎，成隊飛腳唔同晒

4+15=不敗

完場喇咩！

東口傷出?

上半場膝頭有d唔得，要紥住
之後龍門球都開唔到
半場就換

4+15+9

又中啦 肯信4+15既威力未

rich

唔知點解好撚憎黃義助

仲川輝人又入波

Honda正選

西大伍

西！

大伍先制

一早出義助咪好囉

腳

都倉 腎 可否爭番一口氣

一有佢，第二隊波黎

改名做大坂義助啦屌

係宮本既威力

禾關西第一左閘

又發作

有佢一個夠啦

拓也哥1-1

西川對手套成對洗碗手套咁

四大雞胸

muto2-1

黑撚到
咁都無十二碼

Yuma運都無

3-1

權純泰 = 紙板

禾鹿=垃圾

食屎啦黑哨

小心地滑

出哂小白普子

華dee may又有去睇

本田入波

我川

Dllm 0蚊仔

前鋒

反cup果球組織靚L到😂

靚到嗌左出黎

神戶失敗船

齋藤學

一早打返呢個陣咪好囉

Yoon out la diu

首席趕領隊

由5跌到12

降班

小白去左踢過兩場好波

今場唔係都係打343咩？

趕極都唔走

唔係啊
雙中堅
冇出木本/巴巴

本本巴巴

muto迫害禾

渣ga

又豬一場
仙台妹

大B今日麻麻

收嗲啦

無langarek nagoya真係應該降班

神戸、元バルサＤＦ獲り！元ブラジル代表アドリアーノ イニエスタも熱望

神户一直搵緊左後衛人選
繼川崎車屋後，有前巴塞後衛 阿祖安奴

幾時買美斯打J2

迪拉唐唔夠班咩？

防守失位問題嚴重

Jリーグは22日、今季ルヴァン杯の『ニューヒーロー賞』が横浜F・マリノスのMF遠藤渓太に決定したと発表した。

下一場去睇腳狗得唔得

決賽衫

Thailand 1-3 Japan (AFC U19 Indonesia 2018 : Group Stage)

續約1年

現場睇開心死

仲唔去死

Ｊ１で２９０戦 鹿島３連覇に貢献 元日本代表ＤＦ岩政が引退

送禾

日職巴塞

躝啦 259

me勝利球迷✌️

睇埋下個月費托同多摩川打比先

我撐你教訓疤狗架

清水FWクリスランが右膝前十時靭帯損傷で全治8か月

Hugo話下年應該會走

千田純生
‏

@chidajunsei3163
5小時5 小時前
更多
W杯以降日本語以外の依頼メールが増えたけど、全部無視してたら知り合いに怒られた。誰か英語のいい勉強法おせーて🙏

好受歡迎

喊死me

想學英文

有人留言叫千田さん用google translate

一向反箭

有鄭大世

似係球會無搵佢傾續約

唔通下年又簽球星

怕又玩慳錢

仲有冇前鋒換

我拍鄭大世

唔留個啱洗簽個新
第二隊唔敢講 水手就一定係想慳皮

佢都收7000万円

甲府賤種波追擊手重出江湖

少過我

聖真先發

【10/24 水原三星戦】 #antlers #kashima #ACL2018
GK
クォンスンテ
DF
西大伍 チョンスンヒョン 昌子源 山本脩斗
MF
三竿健斗 レオシルバ 安西幸輝 土居聖真
FW
セルジーニョ 鈴木優磨

19時キックオフ！試合速報は無料開放のアントラーズモバイル・テキストライブで！：

浦和

スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 2 マウリシオ
DF 5 槙野 智章
DF 31 岩波 拓也
MF 3 宇賀神 友弥
MF 10 柏木 陽介
MF 15 長澤 和輝
MF 16 青木 拓矢
MF 46 森脇 良太
FW 9 武藤 雄樹
FW 30 興梠 慎三

控えメンバー
GK 28 福島 春樹
MF 11 マルティノス
MF 22 阿部 勇樹
MF 29 柴戸 海
MF 7 武富 孝介
FW 19 アンドリュー ナバウト
FW 20 李 忠成

拒絕雞胸

出你一定贏

屌

山本1-0

阿mu買左機票未

邊得閒

都話左要返工，唔得閒入場

冇錢不了

準備左去samsung睇決賽未

大王輸緊3球

2-1

3-1,696

3:1

比三叔炸一炸就散

仲有故講

-6

大岩蛇都冇人可以換

鄭成龍又紅牌

3-3

696嬴權純泰

優磨助攻！

你死喇
依到d鹿迷反韓仔

咁殘陣都入到決賽

又要狙擊皇馬了

唔係反yuma？

大岩蛇又然

沙真奴準備好俾人mma未

3：3 咁刺激，嚇死性憎

大b又中

我都反韓仔

但無可否認韓仔龍門普遍都高質過日本龍

鹿島今屆最初係用曾端準打ACL,結果係派膠

出線最重要

曾叔真係要收山啦

豬比奧仙台打緊加時

反我鹿個班傻鳩咸四未？

搞清楚未
反你個傻鳩姐

決賽輸

我現場加持

你叫大食唔好帶華dee may入場

Julio最後幾分鐘俾人追和
搞到加時十二碼出局 柒撚到

又燈

Ching sick ball

lm等睇班傻鳩決賽全部變身波斯球迷

20年柏斯波波斯球迷

入左亞冠決賽，會唔會放棄天皇杯呢？

天皇杯準決勝
浦和レッズ vs 鹿島対甲府の勝者
ベガルタ仙台 vs モンテディオ山形

Ching禾新波c球迷 5好hey0 ok?

雞胸啦

唔會啦 雙線發展

呢度啲ching好了解我

你旺角場都唔睇，仲點去日本睇呀

良仔

想問去過神戶勝利船主場睇波既ching
有冇話球場水禁止飲食之類？
因為我朋友極力推薦我食場外既便當
但我想早啲排隊入去坐前啲既位
會分唔到身去食野
諗住睇下可唔可以拎入去食

睇小白？

旺角場都懶得去幫你唔到

係呀
終於收到飛啦

食完執返舊垃圾就得

知道
咁我坐低左再買入場食

唔出聲唔代表冇moon post
華dee may梗係留比自己

咁記住帶佢睇腳狗啦

十卜

上次睇696隔離個肥仔帶七仔冷麵入去食

肥雞提點一定聽

新手一問
點解呢度啲鹿迷龍門又反 鈴木優磨又反 監督又反嘅

但25仔又撐 後備又撐

金承奎，金鎮鉉，趙賢祐，權純泰，應該點排

韓國隊唔係好關依到事
但只可以話係日職d韓國龍都得啖笑

垃圾唔洗排

金承奎好撚慘，2014世界盃踢一場(正選係垃圾成龍)，之後亞洲盃又踢一場，正選係垃圾鉉，之後世界盃外圍賽友賽踢足，變左趙賢祐

好過j1本土龍啦

遲d J1 放寬外援限制
真擔心日本會變早期英格蘭
無好既本土龍門可以選

大學好多混血龍門

禾鹿is垃圾 後備都係

而家仙台既Danial 都係, 趁中村受傷仲入埋日本隊

Daniel Schmidt
美日混血

但如果名古屋唔用蘭格
依家幾多分

蘭格係名古屋成隊數一數勁

出楢崎正剛應該包艇

但呢班外援扼殺左好多日本年輕龍門既正選機會

之前幫日本U21拎冠軍既膠龍 櫛引政敏 要淪落到J2先有正選踢，
鹿島當年寧願買韓國龍都唔俾機會佢

但如果隊隊都唔俾機會隊內既後生仔,無人知佢地潛力幾大
正如如果史浩克04當初唔放膽用自己青年軍Never做正選, 佢都未必有今日成就

請問邊個係Never

貢搶口

你都識講

禾愛將

冇咩關係
換曬4個雪糕筒即刻止血

新手睇波never係邊個
可唔可以打返中文

Sorry, Manuel Neuer

今次我膠左

Japan 5-0 Iraq (AFC U19 Indonesia 2018 : Group Stage)

日本龍門呢個位都膠咗好耐
本土龍廢 搵邊個打都唔掂
以前川口楢崎爭餐死
而家搵個正常龍守都難

▼準決勝（12月16日）
【85】浦和レッズ vs（鹿島アントラーズvsヴァンフォーレ甲府の勝者）（13時5分/茨城県立カシマサッカースタジアム）
【86】ベガルタ仙台 vs モンテディオ山形（15時5分/ユアテックスタジアム仙台）

▼決勝（12月24日14時/埼玉スタジアム）
【87】【85】の勝者 vs 【86】の勝者

楢崎成世做老二
但佢守個屆就入到16強
川島3屆入2次
係得川口兩次都gp stage exit

呼吸困難の長友佑都、診断結果は気胸…現時点で全治不明
本po醫科生可唔可以講下咩嚟

After the ball coming to his chest during the Schalke 04 match, Yuto Nagatomo was forced to leave the game and his health team noticed a risky situation.

In the first evaluation at the hospital, the patient was diagnosed with pneumothorax (pulmonary extinction) due to the impact he had received.

It will be clarified whether the patient needs to be treated in the hospital for a few days.

Rich

早一日去踩線

神奈川球隊風扇係咪興喺球場外露營

堂安律、C・ロナウドと同僚になる可能性も? マン・Cだけでなくユベントス、アトレティコらで冬に争奪戦か

曼城 祖記

唔知喎
不過淨係知有位球員去到邊，邊隊就炒監督

有鬼位俾佢踢咩

咪搞啦

勁

【MEMO】ここから先の日程
10/27土 ルヴァン杯決勝
10/28日 J2・J3（+名古屋－札幌）
10/30火 磐田－湘南
10/31水 鹿島－C大阪
11/02金 湘南－清水
11/03土 J1・J2・J3・ACL決勝
11/04日 J1・J2・J3
11/06火 C大阪－名古屋・柏－鹿島
11/10土 J1・J2・J3・ACL決勝
11/11日 J2・J3

J2の優勝賞金 2000万円

天皇杯の3位賞金 2000万円

山形ベスト4進出とゆう事はJ2の優勝チームと同額かそれ以上の賞金獲得が決まった。おめでとう！

山形fatfat

櫛引同聖真好frd

其實日本有檢討過龍門訓練方法?

本田圭佑被讃是澳職聯最成功引援

墨爾本勝利在八月份公開表示本田圭佑是澳職聯有史以來最成功的引援之一。

日本人抵達澳洲時受到了極大的歡迎，本田圭佑被認為是這一代最好的亞洲球員之一，這位32歲的球員將在捍衛球隊冠軍頭銜方面發揮重要作用。

墨爾本勝利目前是澳職聯最頂尖的球隊之一，上賽季球隊在附加賽中第四次對陣紐卡素噴射機並取得了勝利，這意味著他們現在擁有四座總決賽獎盃(2007年，2009年，2015年，2018年)，比任何其他澳職聯中的球隊都多。

目前墨爾本勝利由梅斯卡特(Kevin Muscat)執教，相信球隊未來將會獲得更多的獎盃，特別是現在擁有本田圭佑的墨爾本勝利。

智障

矮

吉B 2米巨人 唔打龍

【横浜FM】
GK
21飯倉大樹
DF
27松原健
13チアゴ・マルチンス
2 ドゥシャン
24山中亮輔
MF
6 扇原貴宏
9 大津祐樹
14天野純
FW
19仲川輝人
7 ウーゴ・ヴィエイラ
25ユン・イルロク
(Sub)
30鈴木彩貴
4 栗原勇蔵
44畠中槙之輔
5 喜田拓也
8 中町公祐
16伊藤翔
26イッペイ・シノヅカ

【湘南】
GK
1 秋元陽太
DF
13山根視来
20坂圭祐
8 大野和成
MF
36岡本拓也
34金子大毅
10秋野央樹
29杉岡大暉
FW
6 石川俊輝
38山﨑凌吾
7 梅崎司
(Sub)
21富居大樹
4 アンドレ・バイア
41ミキッチ
18松田天馬
2 菊地俊介
23高山薫
9 イ・ジョンヒョプ

遠藤啟太呢??

溪太佢傷
出辣殺泡菜仔

等睇大樹哥派膠

中谷進之介同尼圖真係救到命，如果唔係擺保方都唔掂

成隊剩係踢Mitch,若 佢地幾個外援

尹生好唔得

湘南1 : 0

比你燈到傷埋

Molamola

湘南20年球迷

大B振作

上半場湘南由中前場已經迫搶既打法，真係鳩波佢地做唔到組織上前場！

又亞軍又亞軍又亞軍又亞軍又亞軍又亞軍

請振作

阿梅

雞胸

橫濱會唔會取代我川成為準優勝既代表

好搶口

哭住波喪先

諗起早幾年旺角場佛山對川
有橫濱fans舉童貞banner

有心提醒

水手把握好d已經慶祝緊啦

千年老二

千田san又可以罷工

咸4了

今次無nakamura了

u有華dee may

個球證比球迷噓到仆街

個球證咁廢抵比人噓

係腳狗fan屎喎

我收到風係柏Fan屎

柏雷牙

竟然未有又腐皮

破左處係唔同啲

舉一舉處都破埋

多謝呢度啲會然啦

已買禾鹿牙冠決賽波飛

洗唔洗叫大b祝福下

佢廿年波斯球迷

你廿年波屍球迷有買波衫

唔洗叫禾鹿都要輸啦

神戸が横浜のＦＷウーゴ・ヴィエイラを獲得することが２７日、濃厚となった。

可能叫左會贏
洗唔洗trytry?

忽上腦

水手咁都唔續曉高真係...

名古屋

スターティングメンバー
GK 22 ランゲラック
DF 20 中谷 進之介
DF 17 丸山 祐市
DF 3 櫛引 一紀
MF 25 前田 直輝
MF 4 小林 裕紀
MF 15 エドゥアルド ネット
MF 21 八反田 康平
FW 10 ガブリエル シャビエル
FW 7 ジョー
FW 28 玉田 圭司

控えメンバー
GK 16 武田 洋平
DF 29 和泉 竜司
DF 31 金井 貢史
DF 5 新井 一耀
MF 14 秋山 陽介
MF 23 青木 亮太
MF 9 長谷川 アーリアジャスール

札幌

スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 10 宮澤 裕樹
DF 5 福森 晃斗
MF 14 駒井 善成
MF 27 荒野 拓馬
MF 8 深井 一希
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 18 チャナティップ
FW 48 ジェイ

控えメンバー
GK 1 菅野 孝憲
DF 20 キム ミンテ
MF 26 早坂 良太
MF 44 小野 伸二
MF 6 兵藤 慎剛
FW 31 宮吉 拓実
FW 9 都倉 賢

買金崎

買費托

牙梅

型能到仆街

啱

牙jay1-0

jo 1-1

jay 2-1
牙猜

名古屋打少個
殺菠蘿3分已袋

大分

熊本熊下季降落丁3

烏冬都應該降硬

連女足都睇

我柴又坐足90分鐘冷板

點估到世界杯踢得咁好返球會竟然完全冇得踢

希望佢冬季轉到啱既球會

可能回購大食呢

食曬大王D女未

呢個po咁多最佳左閘（自稱 ）

收聲啦日職廢鋒

幾時開香港-茨城航線

鄉下地方

過黎踢港超

決勝欠場の横浜遠藤「悔しい」リーグ戦で雪辱誓う

依兩隊既賽程

翻身既機會黎啦

Don't FF too much

磐田

スターティングメンバー
GK 21 カミンスキー
DF 3 大井 健太郎
DF 6 エレン
DF 24 小川 大貴
DF 41 高橋 祥平
MF 7 田口 泰士
MF 11 松浦 拓弥
MF 19 山田 大記
MF 30 上原 力也
FW 20 川又 堅碁
FW 22 大久保 嘉人

控えメンバー
GK 36 三浦 龍輝
DF 25 大南 拓磨
DF 5 櫻内 渚
MF 14 松本 昌也
MF 23 山本 康裕
MF 27 荒木 大吾
FW 18 小川 航基

湘南

スターティングメンバー
GK 1 秋元 陽太
DF 13 山根 視来
DF 20 坂 圭祐
DF 8 大野 和成
MF 36 岡本 拓也
MF 34 金子 大毅
MF 10 秋野 央樹
MF 29 杉岡 大暉
FW 6 石川 俊輝
FW 38 山﨑 凌吾
FW 7 梅崎 司

控えメンバー
GK 21 富居 大樹
DF 4 アンドレ バイア
MF 41 ミキッチ
FW 2 菊地 俊介
FW 23 高山 薫
FW 50 小川 慶治朗
FW 9 イ ジョンヒョプ

金剛1-0

0 - 磐田は今季、先制点を奪ったリーグ戦8試合で無敗（5勝3分）

先入波一定不敗

要返工，不了

邊度啱佢？
西維爾？貝迪斯？AC米蘭？狼隊？

好慘

其實冇
曼城 KDB 施華x2 辛尼 史端寧 耶穌
祖記 戴巴拿 貝南迪斯基 哥斯達
實係買尼雪

仲諗住佢會轉會
點知無走竟然仲坐到硬

狼隊AC米蘭會比較好

湘南，名古屋，鳥棲，柏 死一隊?

【記録更新】Ｊ１最多警告数：大久保 嘉人選手（磐田）

あまり名誉な記録ではありませんが、記録を更新しましたのでお知らせします！

＜参考：J1警告数＞
101 大久保 嘉人（磐田）
100 小笠原 満男（鹿島）
90 山田 暢久（浦和）

鹿島先発９人変更 ＡＣＬ決勝備えＣ大阪戦若手投入（日刊スポーツ） - Yahoo!ニュース

リーグ戦の出場経験がない4年目のMF久保田や、通算2試合の田中、同3試合のDF小田、ルーキーFW山口ら若手を投入する

本田圭佑再入澳職聯最佳陣容

澳職聯第二輪賽事剛剛過去，日本知名球星本田圭佑成功入選本輪最佳11人陣容。

雖然墨爾本勝利在本輪聯賽中再次告負，球隊以2比3不敵珀斯光輝，而本田圭佑的發揮可算是墨爾本勝利球迷唯一的安慰。這位日本中場在比賽中憑藉個人能力為球隊多次製造殺機，球隊在本場賽事的兩個入球均是由其送出助攻，無奈如此優異的發揮仍然無法為墨爾本勝利帶來一場勝利。

值得一提的是，本田圭佑在本賽季首輪聯賽中亦同樣入選了最佳11人陣容，個人表現絕對無得彈。但面對球隊新賽季兩連敗的慘淡開局，顯然這位中場大將需要做得更多。

兩邊都唔叻 SUPER~

【噂】シドニーFCがトーレス獲得に興味か

悉尼FC對費托感興趣

又貴又廢

打柒豬欄，咪再俾佢地牙冠柒出去

堂安律の争奪戦勃発?ドルトムントはスカウト3度派遣…ペップは「エキサイティングな選手」と評価

今日有報導指多蒙特曾經3次派人去睇堂安律
繼之前既曼城馬體會祖記後第四隊

另外報導內文仲指哥迪奧拿係有大讚堂安律

你上年支持佢打

山口一真

696 1-0
黑哨

泡狗又派膠

泡狗龍又證明左自自

聖真來了

垃圾時間先有你

死紅狗靜啦，上場你地剷跌聖真個球又點計呀

出曬副選廢袋都係要83 分鐘先有得出

森保ジャパン長友離脱の左サイドに横浜山中浮上へ

森保ジャパン 、代表２連戦で新戦力ＦＷテスト 鈴木優磨、武藤嘉紀ら候補

會唔會-6入選呢

係咪有5會

BTW我鹿18號都好勁

日本u19 4強出局,無緣亞青決賽

衰龍門派膠

8呢

唔好提

傻鳩波斯佬唔撚識波

湘南

スターティングメンバー
GK 1 秋元 陽太
DF 13 山根 視来
DF 20 坂 圭祐
DF 8 大野 和成
MF 36 岡本 拓也
MF 2 菊地 俊介
MF 34 金子 大毅
MF 23 高山 薫
FW 50 小川 慶治朗
FW 38 山﨑 凌吾
FW 26 山口 和樹
控えメンバー
GK 21 富居 大樹
DF 29 杉岡 大暉
MF 10 秋野 央樹
MF 6 石川 俊輝
FW 15 野田 隆之介
FW 32 新井 光
FW 7 梅崎 司

清水

スターティングメンバー
GK 13 六反 勇治
DF 28 立田 悠悟
DF 3 ファン ソッコ
DF 4 フレイレ
DF 25 松原 后
MF 17 河井 陽介
MF 6 竹内 涼
MF 30 金子 翔太
MF 10 白崎 凌兵
FW 23 北川 航也
FW 49 ドウグラス

控えメンバー
GK 1 西部 洋平
DF 26 二見 宏志
DF 32 水谷 拓磨
MF 11 村田 和哉
MF 29 石毛 秀樹
FW 19 ミッチェル デューク
FW 9 鄭 大世

最後一場金J

要出發去睇聽日禾鹿撚波斯了

有冇正選睇

是9但x10 -6磨

禾鹿球迷7點半已經係東京站排隊等車了

柏波波斯球迷琴晚已經琴左

右下角
唔畫紅狗對腳狗

多過個半鐘

住成田兩晚啦

就嚟入場了

完場快d走 小心返唔到東京

12點應該返琴東京

【ACL決勝第1戦 vs ペルセポリスFC】

本日の先発：
GK
クォンスンテ
DF
西 大伍
チョン スンヒョン
昌子 源
山本 脩斗
MF
三竿 健斗
レオシルバ
土居 聖真
安部 裕葵
FW
セルジーニョ
鈴木 優磨

サブ：
GK
曽ケ端 準
DF
安西 幸輝
犬飼 智也
MF
永木 亮太
遠藤 康
小笠原 満男
FW
金森 健志

試合速報は、アントラーズモバイル・テキストライブで！：

仲以為安部裕葵會擺後備先

チアゴ

虛火

杜辛又谷到咁上做乜鳩

祝袋傻馬冇巴士返東京

搭成田線，總武本線慢慢碌返去

696盤 入左
做8號仔一日死忠

係鹿島神宮訓啦

[
腳狗出嚟面對

一齊睇廖sir迫害696

燈

我川要二連霸了

一唔睇廣島就比人追兩球

比人反級

冠軍已定

後半53分

普子入兩球都無人討論

Leo Silva

silva

下半場鹿島好翻好多

傻袋馬唔洗咁開心住 下輪會輸返

沙僧

虛火嚟

又話伊朗龍門好勁

土狗 零作用離場

傻袋買左機票再飛未

喺觀眾席打氣

落場打氣好熱血

趕走左個伊朗佬

係咪鬧球證？

西亞區都係狗

唔差在趕多個

真

土狗精盡人亡未

狗沖緊去車站

原來第一球係佢印返畀silva

7白星

到

屌要21：30先返到東京

抵啦

不過真係好正

完場唔想走

7W

巴士?

冇哂巴士，要坐尾班火車

又中

去唔到水戶坐特急?經成田千葉就真係要3個鐘

村短好波

水戶特急要五千幾円，同埋過去都要成粒鐘唔抵屌

都係經成田千葉出算

去銚子坐しおさい 應該快D

要飛咁遠
gg了

吓

下星期現場睇閪花對前鋒
唔知有冇封王睇

山形作客飛過去要幾耐

問秋田

飛行時間為 5h 0m，轉機超過 1 次
從日本山形市 (GAJ) 飛往日本沖繩島 (OKA)

JR廣域周遊劵,10000YEN3日

開齋

名古屋打回原形

抽水佢就識
呢啲個傻鳩識乜

抵啦土狗

J2形勢好緊湊

又緊又臭

川口選手が今季限りでの現役引退を発表💐

本日、ＳＣ相模原の川口能活選手の現役引退が発表されました‼️

Yokohama F.Marinos 、 ジュビロ磐田 、 ＦＣ岐阜 、 SC相模原 でプレー⚽️
Ｊリーグ通算506試合出場（11月4日現在）した名ゴールキーパーです🙌

日本代表ではＧＫ歴代1位の116試合に出場し、二度のＡＦＣアジアカップ制覇を経験しました✨
4大会連続でFIFAワールドカップメンバーにも選出されています😲

現役生活25年間お疲れ様でした❗️

#Ｊリーグ

ＳＣ相模原についてはこちら👇

楢崎呢

長崎差不多88

今日現場睇

成場落住雨冇瓦遮頭都八千幾人入場

不過場波幾好睇

臨尾仲有kazu後備落場，值回票價

時大時細

大洗鹿島線私鐵嚟，買丁R pass都要另外課金

鹿島神宮去水户單程千幾円

鐮田大地又入波

5場正選3場後備夾埋唔夠500分鐘入6球

扮窮

係豐州食少餐都係度啦

正嘢係要食的

都是日本球隊 不用分得那麼仔細

好過逼巴士

上到巴士+唔塞車嘅話其實快過搭鐵

不過來場人數一過20000就gg了

俾你上到車都塞到仆街

6個鐘先返到東京

原來尹晶煥下季收皮

【11/6 柏戦】#antlers #kashima
GK
曽ケ端準
DF
小田逸稀 犬飼智也 町田浩樹 安西幸輝
MF
永木亮太 小笠原満男 遠藤康 山口一真
FW
久保田和音 金森健志

サブ：
GK
川俣慎一郎
DF
昌子源 山本脩斗
MF
三竿健斗 安部裕葵 田中稔也
FW
鈴木優磨

試合速報は：

輕敵 要輸了

聖真連後備都矛

條後防好性感

櫻花係100%的波

拎過冠軍唔講得?

成本嘢幫你打晒飛機好冇

豬欄也是關東聯合點解我地唔可以

留力打acl 定打到木白降班好

金森1-0

柏雷風扇可以放心
我鹿後場係紙板 好易反cup

Easy汁

1-1
又係瀨川祐輔

好！

1-2

Yuma聯賽double double未

未

名古屋1-0

禾鹿又然

柏

伊東去邊好？

降左9成
係睇下廢托隊同名古屋邊隊要打附加賽

嗚啊

美希instagram

J1レギュラー級選手が浦和に加入すると…

2012 ポポ 加入
→2012 ヴィッセル降格

2014 青木拓矢 加入
→2014 大宮降格

2015 高木俊幸 加入
→2015 清水降格

2016 遠藤航 加入
→2016 湘南降格

2017 ラファエルシルバ 加入
→2017 新潟降格

2018 武富孝介 加入
→2018 柏？？

死神紅狗

死神大B

好25

反面呀？

同佢擊掌特登避開
撐唔落了

反Yuma仲有咩好講

4入球7助攻
而Dribbling同Pass都係J league左閘入面最多

好似遠射都得

吓?

巧串

老餅泰幸好串

我老死大食傳得靚姐

佢淨係識攻唔識守

山中

無川島

法甲無正選，況且都要換血
長遠想日本用中村航輔

佢傷左?

好返啦
近兩場失左6球
不了

希望佢快d搵返受傷前狀態
始終佢傷前都係日本最top GK果堆
東口都32,最多打到一屆WC

人工得3000羊

拍自自個肚

upload神左

雞爺都有

你拍9小妹

沒，樓豬黎

優鳩哈馬

好過失業

我諗起俊立

サカダイ移籍情報【その他❶】
■神戸はウーゴ･ヴィエラと既に交渉段階。浦和も興味。
■トーレス新天地の最有力候補は浦和。神戸も参戦。
■中村航輔にC大阪と横浜FMが興味。
■金崎夢生にG大阪、磐田、名古屋が興味。最有力候補はG大阪。
■大久保嘉人に長崎とC大阪が興味。最有力候補は長崎。

牙Mu去臭腳

中村航輔去橫濱 fit 哂啦

有咩咁fit, 中村用波好似麻麻

サカダイ移籍情報【その他❷】
■鈴木優麿に神戸が興味？
■川崎は欧州でそこそこ名の知れたFW獲得に目処が立った模様
■横浜FMを退任したSDアイザック氏の新天地は湘南？
■浦和オリヴェイラ監督が退任の可能性も？
■サイゲームスは鳥栖から撤退はしない？が、資金提供は大幅減になる模様

サカダイ移籍情報【FC東京】
人気銘柄のG大阪ファン･ウィジョは移籍するなら関東圏のクラブ。FC東京が興味？

富樫は横浜にレンタルバックしそうで、ディエゴに中東からオファーが届いるらしいのでFWは補強ポイント。丹羽やリンスに続いてガンバラインで何かしら動きがある？ヒョンスにも移籍の噂あり。

隊隊都吹到咁大變化

丁咧季季啲轉會都吹咁大架啦

起碼冇咁膠啊

廢磨出國啦

紅狗唔會on9到迫人用3後衛啊?

本田圭佑閃耀澳職聯

據報導，本賽季澳職聯目前已經戰罷3輪，而備受關注的日本球星本田圭佑的表現也沒有令球迷失望。

本田圭佑現今已為墨爾本勝利貢獻了3次助攻，並有1粒進球，參與了球隊所有進球，他當之無愧是墨爾本勝利的組織核心。

在今季聯賽首輪1比2不敵墨爾本城的比賽中，本田圭佑上演澳職聯首秀，並且打進1球。次輪2比3不敵珀斯光輝，本田圭佑助攻2次。第3輪，墨爾本勝利客場1比0力克紐卡素噴射機，這位日本球星貢獻1次助攻。

墨爾本勝利目前在澳職聯3輪戰罷積3分，排名第7。

中島翔哉身價節節高升
目前葡超已戰罷9輪，效力於樸迪莫倫斯的日本攻擊手中島翔哉狀態火熱，已收穫4球和3次助攻，是球隊進攻端最為倚重的球員。

樸迪莫倫斯上賽季葡超入球總數為52球，而中島翔哉一個人就製造了球隊40%以上的入球，上賽季結束後，樸迪莫倫斯果斷利用80萬歐元得到了這位日本新星所有權，並在合同中加入4000萬歐元違約金條款。

本賽季中島翔哉在葡超繼續表現亮眼，德國《轉會市場》網站也將前者的身價由先前的800萬歐元升至最新的1500萬歐元。可以說中島翔哉已基本成長為葡超球星。

中島翔哉已經入選日本國家隊最新一期大名單，日本各大媒體都表示，這位新星未來登陸歐洲豪門的可能性極大，轉會費有望攀升到4000萬歐元。

以為強國只會吹自己中國球員做中國雲佩斯,中國美斯
原來強國仲會幫日本吹

“日本C罗”首次征召入选日本国家队

北京时间11月7日下午，日本主帅森保一公布新一期国家队集训名单，“日本C罗”鹿岛鹿角前锋铃木优磨首次被征召入选。森保一自从世界杯后接手日本队，带队3场比赛取得全胜，先后击败哥斯达黎加、巴拿马和乌拉圭。

日本国家队将于本月中在本土进行2场麒麟杯赛事，分别于11月16日在大分对阵委内瑞拉，20日在爱知县的丰田球场迎战吉尔吉斯斯坦。

😂

人唔笑狗都吠

抄牙朗慶祝動作就變日本C朗

好過你比人叫土狗

呢個真

世界級賽事

土狗

拓拓

歐霸連中三元
炒中堅賓隊波

南野拓實歐霸戴帽 成日本史上第一人

效力薩爾斯堡的日本前鋒南野拓實在周四對洛辛堡歐霸盃賽事連中三元，成為首位在這項賽事上演帽子戲法的日本球員。
今場獲正選上陣的南野拓實今場分別在6分鐘、19分鐘及45分鐘各入一球，協助薩爾斯堡最終以5:2大勝對手。南野至今已經累積四個歐洲賽事入球，並且成為首位在歐霸盃「戴帽」的日本球員。
賽後南野接受球會官網訪問時對自己今場的表現感到自豪：「今日對我來說是值得高興的一日，得開心能夠在今場取得入球協助球隊取勝，作為日本球員能夠在歐霸盃完成帽子戲法更令我感到自豪。」
不少奧地利媒體同樣大讚南野拓實的表現，有報章更指出對這位23歲前鋒今年未有入選世界盃大軍名單感到不可思義。今次是南野拓實在薩爾斯堡第二次大演帽子戲法，而日本球員首次在歐洲球壇達成這個成就是前日本國腳稻本潤一，他在2002年效力富咸期間在圖圖盃單場射入三球。

一陣睇神戶 日職會唔會好似港超咁唔比帶水入場？

雪人有無入場

比帶，但會收你個樽蓋

肯定有啦
有2大球星之外，仲有得見證鳥栖成功護級喎

大b咁又何苦呢

正仆街黎
Btw有入

咁相機呢？

比啊
仲有乜問題，一炮過

去緊味之素

準備入場boo9前鋒

好多有錢人

GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
14 丸橋 祐介
22 マテイ ヨニッチ
23 山下 達也
MF 6 山口 蛍
7 水沼 宏太
11 ソウザ
FW 8 柿谷 曜一朗
9 杉本 健勇
13 高木 俊幸

鳥栖
GK 20 権田 修一
DF 13 小林 祐三
3 高橋 祐治
33 ジョアン オマリ
2 三丸 拡
MF 6 福田 晃斗
36 高橋 秀人
14 高橋 義希
4 原川 力
FW 44 金崎 夢生
19 フェルナンド トーレス

我回歸了

去緊御崎

大仆街對大仆街

好彩無買錯作客果邊

腎仔唔開冷氣

屌 原來神戶台唔播今場

muto1-0

牙mu係咁俾人踢

腎仔又玩玩

換boot啦，一個半場都冇仆左七八次街

幾場波都0:0

襯返班仆街姐

應該就黎打交

牙mu 訓左係度

mma

生氣

牌都冇張

三個仆街hea 撚到

習慣被迫害

下下都後面推

降格落J2咪冇逼害

去腳狗就洗被迫害

巴打坐曬緊太陽個邊 ？

場波幾好睇
互有攻守

一開波個太陽都潛左水了
球12碼肉酸到...

原來我認錯球場

去腳狗第一件事要做就係逼走大食先

傻勇

5反了

會唔會到川崎比人反cup

廣島都win唔到

你估馬鹿咩

我川要捧杯了

收聲啦屌你

前鋒三箭

抵俾人笑啦

不要著燈

牙mu 唯一貢獻係draw foul

傻鳩 今晚比波斯佬屌啦

神戶悶撚到
入波未

鳥栖開始散散地

兩個仆街冇中過龍

都冇起過腳

普狗依家先刷角

紅狗要平安鐘了

出咗威靈頓仲唔刷咩

神戶鳥棲兩隊夾埋得一球中龍

金鎮玄條垃圾點解仲可以打正選

呢球黑哨啦

笑到最後

呢排成日比人黑

垃圾

長崎降格

命早預定

大分同橫濱fc都贏波

696 仲有機會上第二

冇啦 點上呀大佬

80幾分鐘入波 嚇死me

廣島輸多兩場有冇可能

下輪打鯨魚應該最少一分啦

義助又入1-0

上咩啊
拎天皇杯直入亞冠分組賽仲好啦

町田頭2名既話都仲有機會過柏踼附加

尹晶煥 尹晶煥

快啲躝 快啲躝

義助

是蘑菇的

義助救左飛腳幾多次

又jer領隊

肯雪廢龍未

加藤監督は今季途中より指揮を執ったものの、チームを立て直すことができずに明治安田生命Ｊ１リーグで17位の成績となっています（第32節終了時）。

なお今季の残り試合は、岩瀬 健コーチ兼アカデミーヘッドオブコーチが指揮を執ることが決定しています。

又炒教練

名古屋，湘南，鳥棲，邊隊會打附加賽

【確認】
J1
残留争い

横浜 41 +2【鳥栖、Ｃ大】
神戸 41 -8【清水、仙台】
磐田 41 -10【札幌、川崎】
湘南 37 -6【浦和、名古】
鳥栖 37 -6【横浜、鹿島】
〜〜〜〜
名古 37 -8【広島、湘南】
〜〜〜〜
柏 33 -12【Ｃ大、Ｇ大】
長崎 29 -19【Ｇ大、清水】

長崎の17位以下が確定。あと2節

唔廢喎

開波前4個鐘

班菠屍佬好癲

腳軟未

屌波斯妹

上年大久保嘉仁一走 我川就拎日職
今年回歸 明明季中仲差十幾分
佢一走 我川就後上
算唔算黑腳

聖真先發

屌比你po左先
不過佢踢半季禾堡贏過德甲

鳥棲應該尾3機會最大

你嚟就搞到櫻花落日乙
算唔算黑腳

你都就黎搞到費托落日乙

太陽神衰咩要降班

衰輸俾我隊傑志

有無亞冠link

傻馬差少少

泡狗
D西亞狗好嘈下

仲嘈過傻袋

入波未

9 射到完場

兩隊都好lup下

換走聖真，大岩蛇食屎

Yuma擔架抬走

反出祸

都幾悶

隊柏斯xxx連框都中唔到

你鹿攞冠軍, 你有無得分返個獎牌?

廢到仆街

分半塊餅仔 降格拎去可以回歸

開心死亞mu

696

得左啦媽媽

20冠

屌你老母大岩蛇

劣磨係垃圾係屎

濕鳩鹿

艾粒腰

捧牙冠了

世冠再戰皇馬

昌子功成身退了可以

恭喜昌子守得雲開

Yuma MVP

Yuma拎賽事mvp

on9 垃圾劣磨mvp

亂俾既
上年應該係施華拎既
但係俾咗柏木

盲反得最撚勁嘅yuma同泡菜龍打得最好

你諗清楚我係咪盲反

有亞冠唔踢走去護級

被迫害

準備對皇馬

回鹿嶋並肩作戰吧

今年都應該係施華拎

Mvp 有d料到

走左mu咪幾好，成隊變到唔同晒

-6唔計
大岩剛照躝

你地(包括我)無睇開696無資格評論

完全唔記得左睇
搞乜鬼伊朗佬返主場一球都入唔到

里奧施華

係 百屌先可以成材

上年最後兩場和波失冠佢已經要躝

永續大岩蛇

上報紙

上Jリーグ Twitter

一齊剷雪

上年紅鑽奪冠個張

2017年 大宮
・江坂、瀬川がいる
・5月渋谷さん解任
・11月伊藤さん解任
・残り2試合で17位
・最終節に最下位で降格

2018年 柏
・江坂、瀬川がいる
・5月下平さん解任
・11月加藤さん解任
・残り2試合で17位

似曾相識

早兩日就想笑佢
諗諗下牙mu都要降格

印象中得上半場普度斯基中過一次龍 真係幾悶下

有傳會去圖盧茲

睇星都夠

町田臨時打氣區

大家認到幾多人

上面
柳沢 平瀨 市川 中田浩 波戸 森岡 秋田 唔識 久保 加地 唔識 小島
下面
頭3個唔識 696中場唔記得名 隔離4個都係唔識 野人 唔識

鹿島大岩監督、続投へ 解任危機乗り越え鬼門突破

估唔到植田直通走得快過佢

唔係垃圾咩
點解又拎到亞冠嘅

-6唔算啦

亞冠終極戰：鹿島鹿角vs波斯波利斯

恭喜他們在阻擋波斯戰象成功封王，今場是不容易踢，波利斯不停狂攻，幸好的事情是鹿兒島成功防守，現場的天氣很大風下，鹿島在今場部署非常不錯，至少壓制到波利斯的進攻，由於現在太多球迷在，無法影到相。

還有今年日本足球兩連霸，可能會否關香港入分組賽的事情，這兩年香港有傑志和東方入分組賽，他們分別是對川崎和柏市，他們能夠逼和及拿下勝利是不容易，可能他們激起一些有意打亞冠的日本球隊戰意，證明日本球隊不是不重視亞冠，他們有心挑戰向外

恭喜他們絕地突破波斯，今後是日本足球的開始，為此時此刻等候多時，作為日本人相當驕傲起來，點起我大和魂的意志，未年日本足球會更好看，準備回日本去

唔好撘錯飛機

可惜茨城機場只有台灣線

支持

唔識打島字

老嘢講波無人理

小妹10後

第二個龍 都築龍太
前排 鈴木隆行 唔識 増田忠俊 本田泰人
好多696

3至6名打餐死最後客場輸比j1 16th
咁不如 第3 第4名打 之後勝方對j1 算數啦

加地咁早退出日本隊

我竟然唔記得左師匠

696以前好把炮

柳沢俾我鹿雞鳩左之後撈緊咩

btw係班老嘢之中都係中田CRO最型

大岩蛇唔洗躝

青山敏弘選手（サンフレッチェ広島）が怪我のため不参加となり、代わって守田英正選手（川崎フロンターレ）を招集することになりましたのでお知らせします。

補選

又贏

唔踢啦唔踢啦

你身為696都唔知我地點會知

廣島成隊執柒左佢算啦

3連冠個陣有佢地話垃圾大岩剛囉

再耐啲咪有佐真奴同李安納度

好rich

理性討論:
擴建左好次3次
點解唔起過個場

係咪川崎一帶地價太貴呢

我咁講會唔會比人話我膚淺
因為等等力係聖地

向上發展
遲下起到30樓

最接近上帝的球場

輕鬆十二碼

起到30層都係用黎開陸運會

除咗護級組,長崎有冇奇蹟都睇佢

2隊爭升班點都好睇過護級對升班
搞咁多嘢可能剩係降1隊

名古屋/鳥棲/湘南真好彩

btw最少降2隊

好耐冇見一平

今野大神

好窮

4+15

4+15有1敗就唔好拎出嚟講

用其他咪得

ACL決勝第2戦で負傷した鈴木 優磨選手の負傷状況が発表されました。右足関節捻挫で治療期間は約2週間となります。

【お知らせ】#antlers #kashima ACL決勝第2戦で負傷した鈴木 優磨選手の負傷状況が発表されました。右足関節捻挫で治療期間は約2週間となります。

森保ジャパン、怪我のFW鈴木優磨に代わってFW杉本健勇を招集

補選

傻鳩換傻鳩

啪啪啪

你自己無得入選就笑鳩人地有得補選

冇人打電話比佢

圖魯茲有意冬窗引進昌子源

據法國媒體《隊報》援引日本媒體《體育報知》的消息，日本國腳昌子源冬窗有望登陸法甲賽場，他的下家很有可能會是法甲的圖魯茲。

在剛剛結束的亞冠決賽中，昌子源以主力中堅身份，隨鹿島鹿角捧起了隊史第一座亞冠獎盃。根據《體育報知》的消息，有多家法甲球會對這位日本國腳十分感興趣，其中就包括了圖魯茲和史特拉斯堡。現年25歲的昌子源有望在冬窗以300萬歐元的轉會費加盟圖魯茲。

昌子源共代表日本國家隊出戰過15場比賽，在今夏的俄羅斯世界盃上，他也曾出場過三次。

無得入選咪仲傻鳩

梳lor

Jリーグは13日、東京都内で開いた実行委員会で来季の日程を固め、J1は今季に続いて金曜日の来年2月22日開幕を検討していることが分かった。最終節は12月7日で、J1王者の川崎と天皇杯全日本選手権覇者が対戦する富士ゼロックス・スーパーカップは2月16日に開催予定。

横浜・日産スタジアムなどJクラブの複数本拠地が会場として使用されるラグビーのワールドカップ（W杯）開催期間（9月20日～11月2日）も中断せず、別会場での実施や、アウェー戦の増加で対応する。

J2は2月24日に開幕し、最終節は11月24日。12月にJ1参入プレーオフが実施される。

J1 2019: 2月22日-12月7日
雖然有欖球世界盃會借左唔少球場，但J league係無因此停

【柏レイソル】
伊東純也はドイツ１部デュッセルドルフとスペイン１部レバンテにリストアップされていることが判明。

複数の関係者によると、柏側は高額の移籍金を設定しているが、金銭面で互いが歩み寄りを見せれば一気に本格交渉に発展する可能性もあるという。

杜塞爾多夫/利雲特

Ｊ実行委 クラブの外国人選手数、来季から登録無制限に

Ｊ１、２、３の実行委員会が都内で行われた。複数の関係者によれば、来季から各クラブが登録できる外国人選手数は無制限となり、従来、１人追加が可能だったＡＦＣ加盟国（アジア）枠は撤廃されることが判明した。

Ｊ２、３で導入が検討されているＵ―２１選手の試合登録の義務化やホームグロウン制度については議論を継続する。

考慮改成無限外援註冊人數及J2,J3玩類似中超個d U-21

王者から唯一の日本代表…守田英正「それに見合うプレーを」

點解冠軍隊都係得一個人入選國家隊
仲係要靠補選先入到

杜塞爾多夫係咪簽日本球員簽到上左癮

咪去西甲, 柴崎岳有板你睇

買返黎唔撚用

想問下除咗飛龍香港邊到仲有日職波衫印字？

NTS 好似都有

退歩

到時出一陣又換返嘥氣

咁又唔會既，J league本身唔少隊都有用年輕球員

有潛質果啲後生仔一早出左國

日本代表背番号は以下のとおり。

■GK
1 東口順昭／ガンバ大阪
12 権田修一／サガン鳥栖
23 シュミット・ダニエル／ベガルタ仙台

■DF
20 槙野智章／浦和レッズ
4 佐々木翔／サンフレッチェ広島
3 室屋成／FC東京
2 三浦弦太／ガンバ大阪
16 冨安健洋／シント＝トロイデンVV（ベルギー）
5 山中亮輔／横浜F・マリノス
22 吉田麻也／サウサンプトン（イングランド）
19 酒井宏樹／マルセイユ（フランス）

■MF
6 遠藤航／シント＝トロイデンVV（ベルギー）
14 伊東純也／柏レイソル
10 中島翔哉／ポルティモネンセ（ポルトガル）
9 南野拓実／ザルツブルク（オーストリア）
18 三竿健斗／鹿島アントラーズ
21 堂安律／フローニンゲン（オランダ）
8 原口元気／ハノーファー（ドイツ）
7 柴崎岳／ヘタフェ（スペイン）
17 守田英正／川崎フロンターレ

■FW
13 北川航也／清水エスパルス
15 大迫勇也／ブレーメン（ドイツ）
11 杉本健勇／セレッソ大阪

日本で“得点王”も経験、元バルサDFが神戸加入で合意か…移籍金は1億2800万円
又多個大仆街

痴勁線 垃圾都簽

簽個好前鋒好過啦

武無藤?

有夏雲拿唔用

即係邊位？

■Ｊリーグクラブのタイトル数（ACL・J1・天皇杯・ルヴァン杯）
鹿島 20冠（ACL1・J1×8・天5・ル6）🆕
Ｇ大阪 ９冠（ACL1・J1×2・天4・ル2）
浦和 ７冠（ACL2・J1×1・天2・ル2）
東京Ｖ ７冠（J1×2・天2・ル3）
横浜Ｍ ６冠（J1×3・天2・ル1）
磐田 ６冠（J1×3・天1・ル2）
柏 ４冠（J1×1・天1・ル2）
広島 ３冠（J1×3）
名古屋 ３冠（J1×1・天2）
川崎 ２冠（J1×2）🆕
横浜Ｆ ２冠（天2）
清水 ２冠（天1・ル1）
湘南 ２冠（天1・ル1）
東京 ２冠（天1・ル1）
Ｃ大阪 ２冠（天1・ル1）
千葉 ２冠（ル2）
京都 １冠（天1）
大分 １冠（ル1）

第二嘅臭腳都未望到禾鹿車尾燈

你隊柏得4冠

吉b

點解footballmanager 搵唔到堂安律

禾鹿聽日友賽吉爾吉斯

C大板永遠差小小，之後轉頭降班

第4都唔係差少少啦

有一年第2 有西澤明訓

睇番記錄係無攞過第2 記錯

應該係2005 年
g大阪60 2至5名都係59分
c大阪可能係最後一場輸波

最後3輪和哂
最後一場對fc東京 90分鐘比今野追平

西 澤 明 訓 梅 開 二 度 亦 未 能 助 櫻 花 成 功 登 頂 。飛 腳 一 眾 球 員 將 領 隊 西 野 朗 拋 起 慶 祝 奪 標 。日 職 聯 最 後 一 輪 比 賽 ，賽 前 以 1分 之 差 位 居 榜 首 的 大 阪 櫻 花 雖 有 西 澤 明 訓 梅 開 二 度 ，惜 最 後 時 刻 慘 被 今 野 泰 幸 迫 和 未 能 全 取 3分 ，拱 手 將 冠 軍 讓 予 4比 2大 勝 的 大 阪 飛 腳 。

櫻 花 未 竟 全 功

只 需 一 勝 便 能 登 上 冠 軍 寶 座 的 大 阪 櫻 花 甫 開 賽 便 積 極 搶 攻 。 3分 鐘 ，久 藤 清 一 右 路 落 底 傳 中 ，西 澤 明 訓 十 二 碼 點 頭 鎚 頂 死 角 破 網 迅 速 打 開 紀 錄 。 19分 鐘 ，森 島 寬 晃 禁 區 頂 罰 球 貼 柱 出 界 未 能 擴 大 領 先 優 勢 。 1分 鐘 後 ，鈴 木 規 郎 接 隊 友 直 傳 窄 角 射 地 波 遠 柱 破 網 扳 成 平 手 。 追 平 後 的 客 隊 氣 勢 大 盛 ，先 後 創 造 多 番 攻 門 機 會 ，更 曾 出 現 中 楣 的 攻 門 。 38分 鐘 ，大 阪 櫻 花 反 擊 ，回 防 助 守 的 鈴 木 規 郎 禁 區 內 侵 犯 古 橋 達 彌 被 罰 十 二 碼 ，但 操 刀 的 薛 卡 路 士 施 射 太 正 被 土 肥 洋 一 撲 出 。 完 半 場 前 森 島 寬 晃 、 西 澤 明 訓 及 菲 歷 斯 費 賓 奴 先 後 錯 失 破 門 機 會 。

換 邊 後 僅 3分 鐘 ，薛 卡 路 士 禁 區 頂 起 腳 被 擋 後 皮 球 落 在 無 人 看 管 的 西 澤 明 訓 ，後 者 一 射 死 角 破 網 助 球 隊 再 度 領 先 。 58分 鐘 ，阿 部 吉 朗 禁 區 頂 勁 射 偏 出 。 62分 鐘 ，宮 澤 正 史 罰 球 斬 中 ，積 安 頭 鎚 一 頂 擦 柱 出 界 。 77分 鐘 ，柳 本 啟 成 護 空 門 成 功 力 保 櫻 花 大 門 不 失 。 惜 完 場 前 1分 鐘 ，FC東 京 角 球 開 出 ，禁 區 大 亂 下 皮 球 落 在 十 二 碼 點 的 今 野 泰 幸 ，該 名 中 場 第 一 時 間 抽 射 入 網 追 成 平 手 。 最 終 大 阪 櫻 花 在 兩 度 領 先 的 情 況 下 慘 遭 迫 和 ，失 落 冠 軍 之 餘 排 名 亦 下 挫 至 第 五 位 。

雞爺有搵過個個眼鏡伯伯

之後個季降埋班

豚

優勝左去邊

俾樓豬攞走咗

你隊柏雷素降班啦笑

無入選國家隊就求其搵隊國家隊踢友賽享受過程, 笑4

係你

【日本代表】ベネズエラ戦スタメン発表！！

▽GK
シュミット・ダニエル

▽DF
吉田麻也（C）
冨安健洋
酒井宏樹
佐々木翔

▽MF
遠藤航
柴崎岳
堂安律
南野拓実
中島翔哉

▽FW
大迫勇也
#daihyo

Makino加油

丹尼爾

n巴等陣入場大叫回水啦

塞車塞到開波都未到

大家估吓大b今日入幾多粒

開po喇樓豬

2018 日本代表及日本職業聯賽繼續討論23 祝禾鹿20冠&ACL優勝 CWC復仇皇馬

0

你係樓豬咩

開定先啫